南華早報話示威者襲擊van仔司機

見到隔離po話貨車司機撞人所以比示威者打 但scmp話示威者係因為司機鬧佢地阻路所以襲擊佢 將示威者描述到好似暴徒咁 到底邊邊先啱平時睇scmp覺得唔似紅媒

一早變咗紅底啦

母公司= 阿里巴巴

完

母公司= 阿里巴巴

Scmp係馬雲嫁

紅咗好耐
咪以為英文就唔紅

好似畀馬雲收購咗好耐

再者佢啲記者好多都係拼音名

好難唔偏頗

South China Morning Post

唔似紅媒？
你係咪唔睇新聞

此post已完。

平時見佢好多負面評論中國經濟嘅文章 同埋係中台關係上好似都比較撐台灣

南華一直係黨報 加上廢老都睇唔明英文 無視就得
反而要對準返外國做文宣 講明係車手有目的企圖撞人，示威者英勇保護老弱婦孺

就係因為成日見到佢好多負面評論中國經濟嘅文章and撐台灣先覺得佢唔似紅媒

HK01

文宣組一次過做埋啦

你真係唔識架喎
以前常用手法
九成時間懶中立 一成時間就講支持政府嘅野

係而家啲報紙先痴左線份份都變黨報

ic 我還是太單純了

咁e家當務之急係快d搵到司機撞人條片 再做英文文宣澄清翻個事實

Let’s all tell the truth in the comment section!!!!

好似畀馬雲收購咗好耐

學校早比學生英文新聞閱讀

有d文章偏頗到離譜